黑警行私刑挖眼 義士劇痛下咬緊牙關黑警自討苦吃

push

psuh

【帶領輿論】由強調自己手無寸鐵，升級至以武制暴嘅正當性！！！

唔使話：冇警察受傷，我哋好和平
試下講：係警察將曾經和平嘅示威者逼到要用武力反抗！！！
同時繼續渲染警察虐待示威者嘅暴戾行為

自己放入去 再叫記者影
十萬蚊安家費袋袋平安

幫推

推

share出去

聽日實比人大做文章話示威者令狗斷指
快d正視聽

推呀